估唔到張敬軒係個咁既人！

咁樣講野 當自己天皇巨星咩

來自廣州的港獨中年

原來你啱啱出册

好嬲

張敬軒原來係黑人
你睇佢眼下面有兩個黑印